想約絲打一齊減肥

如題
少少個人資料
97年
住新界
想約絲打一齊跑步做gym
有意留tg

巴打可以嗎？

新界都好大

沙田

巴打一個禮拜有幾多日得🙈

西灣河夜晚跑步 男女都得
利申 巴

沙田區跑步做gym?

我知道附近有gym房 可以免費入

係沙田P記做開，邊到有免費Gym咁好

free真唔真

幾肥?

呃你做咩

156 57kg

有冇人住柴灣

Me

好撚肥

路步嗎
柴公

夜晚跑?

跑步嗎
柴灣

有無人九龍灣想減？

算數啦 做運動都要人陪
注定你係肥西

有冇星期六日跟下

88巴

我肥9黎

要食飽d先有氣力減肥

有無人想約減肥前食嘢?

元朗得唔得

有冇屯門呀

唔算好肥啦，有肉地啫，我覺得

喺邊有免費gym房

唔比人地重肌肉既

作為沙田柚都好想知

沙田邊度有免費gym 房

「騎劫」青衣巴想減肥

住馬鞍山

有冇屯元天絲打啊 我都係肥絲

偷雞入康文署gym room=免費？

成日都好想做運動 但無動力去做

我依家的唔起心肝做cardio
淨係每日做啲無氧運動 屋企都做得個啲
好似無乜成效咁

我連果d都冇做
絲打星期六/日有冇時間一齊做下運動？
一齊做動力應該會大d（希望）

以為自己開po

我減肥果陣，開左個減肥Group 大家一齊Share 食咩 做咩運動，歡迎巴絲一齊Join

利申 三個月減左14KG, 由84變到70kg 沒反彈

我ok 啊 不過預我多數晏晝先得閒
我長期返早

有冇青衣絲

九龍灣朋友LM

有冇九龍新界香港島巴絲
一齊做激烈床上運動減肥？
我知有間免費房

葵興巴搵人跑步

屯門留名

大埔友都想約人減肥，想搵個有經驗嘅帶住我減